# <Introdução ao React Native com TypeScript>

## Descrição/Motivação
    Olá, meu nome é Samuel Fagundes Cesca. Esse repositório se destina ao estudo da ferramenta React Native. Nele, irei colocar exercícios e projetos de treino. 
    Além disso, o repositório possui módulos de revisão de Js e introdução ao TypeScript. 

    - {exercícios}: módulo destinado à prática dos fundamentos de React Native
    - {revisão-javascript}: módulo de revisão dos fundamentos de JavaScript
    - {intro-typescript}: módulo de introdução aos fundamentos de TypeScript 

## Instalações
    > exercicios: Configuração de ambiente com expo seguindo a documentação do React Native: https://reactnative.dev/docs/environment-setup

    > intro-typescript

    back-end: 
        yarn init -y

        > Adicionando dependencia 
        yarn add -D typescript